{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072048",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "명동칼국수_1"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市嶺西路3138明洞カルグクスは、新鮮な貝とコシのあるカルグクスを提供しています。 常に最上の味を提供するために努力しており、初心を忘れずに発展するために努力することを約束します。 お客様の来訪順にご注文を承り、あらかじめご注文を受け付けておりません。 材料の準備時間は午後3時から4時までで、この時間は注文できません。 位置は新東初等学校方向から100メートル先にあり、営業時間は毎日午前11時から午後8時までで、月曜日は休みです。 毎週様々なメニューを提供しており、価格も安く、様々な選択をお客様に提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は毎日午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "お店はどこにありますか？",
            "answer": "お店は新東初等学校方向から100メートル先にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "お店の定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "お店の特徴的な料理は新鮮な貝とコシのあるカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューは多種多様ですか？",
            "answer": "はい、お店は毎週様々なメニューを提供しており、様々な選択をお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の注文方法はありますか？",
            "answer": "お客様の来訪順にご注文を承り、あらかじめご注文を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "お店の材料の準備時間はいつですか？",
            "answer": "お店の材料の準備時間は午後3時から4時までで、この時間は注文できません。"
        },
        {
            "question": "お店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "お店の価格は安く、様々な選択をお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店は初心を忘れずに発展するために努力していますか？",
            "answer": "はい、お店は常に最上の味を提供するために努力しており、初心を忘れずに発展することを約束しています。"
        },
        {
            "question": "お店への感謝の気持ちを伝えてください。",
            "answer": "お客様のご来店に感謝し、ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 348
    }
}